大奶Shirley Sham沈殷怡做你女朋友, 我每日生活點過?

跟佢學法律

你唔做雞我邊有錢養你.jpg

日日飲奶

FF下好啦

復旦大學法律系

J 左佢好幾年

朝朝同佢去跑步

跑完步就出火

日日榨人奶

我會死

make love

人地daddy係律師使乜做雞

係呀佢做你女朋友真係FF下就好啦

日日拍條slut片

雖然佢哨哨地牙，但副body一睇就知好砌，大波又有d肉地

用肉棒好好教訓佢
再叫佢煮啲高蛋白質餐俾我補身

復旦好差咩?

仲要st.paul co ed+cu law wo

沈殷怡於香港出生，先後入讀聖士提反女子中學附屬小學及聖保羅男女中學，之後憑香港中學文憑試獲4科5**成績，考入全額獎學金升讀上海復旦大學法律系，畢業後回香港入讀香港中文大學法學碩士。

老豆係律師都要出黎做雞

痴線又高(172m)又靚又大波(目測g cup)讀書勁又有錢
除左唔係處之外簡直完美

佢做我女朋友，你既生活都只會係自己打J打到岀血

佢咁既條件都要妒忌人, 我呢D咪要死撚左去

利申: 巴

唔駛落床

正常咁過
返工， 返屋企， 瞓

Shirley chan正啲

要咩條件先征服到咁屈機既女性

整容假奶人

得你一個有睇題目

關於被男友出軌的過去，Shirley在去年上商台節目《公子會》時，曾經談過這段悲慘的感情經歷過去和遇「渣男」的過去。

現年25歲的Shirley自爆過去的感情經歷，初戀男友竟然帶女生到她的家。她說出這段「驚人」的過去，「某天我起床嘅時候，佢就同一個女仔瞓咗喺我屋企個廳。（主持劉翁︰佢帶埋個女仔去你新嗰間屋嗰度耀武揚威？）嗯！」她解釋雖然她是自己住，但對方有她家的鎖匙，而對方應該是跟那個女子飲醉酒就到了她家，三個男主持大感事情荒謬，大喊︰「唔係啊嘛？！咁誇張？」她指當日她已經睡了，而對方應該是凌晨到，所以未有被吵醒，但第二天Shirley要早起床，對方應該沒有預料到她早起，於是Shirley就見到了這一幕！

Shirley當時百思不得其解為什麼對方要這樣做，同時很不開心，主持森美再追問她是否一起身就見到他們兩個睡在廳，她說︰「係喇，就冇著衫喺我個廳度。我已經盲目到仲要走去幫佢哋冚被。」森美就反問她為什麼要這樣做，為什麼不拿盤水淋醒他們？Shirley說︰「因為一嚟我唔係好想見到呢個畫面，我寧願我冚埋咗佢，咁我出門口就算，我覺得成件事太赤裸啦，我幫你哋冚張被，咁我睇唔到。」她又說︰「嗰刻唔識嬲，嗰刻震驚多過嬲，我出到門口都係空白嘅個人。」

後來，前男友問她，為什麼要誤解他，解釋說他和那個女生只是飲醉酒，什麼事也沒有發生過，而Shirley選擇了相信，並沒有分手。直到有次，前男友問她借一筆頗多的錢稱要做生意，她繼續借，不過前男友的兄弟向Shirley踢爆原來他不是去做生意，而是拿那筆錢帶「小三」去豪華遊，那時Shirley才跟他分手，想不到女神也有過這樣的一段情傷。

Source:

有冇人知佢講緊邊個前男友(大學時期）？

仲可以點咪晚晚我都要瘋狂做愛囉

做我女朋友既話關你咩事

條ex咁仆街

Daddy係賭王都要做, 律師算得咩

4P?

越仆街先溝得越多女

假到仆街

升球大墊都信
自己睇下佢ig d舊相啦

同埋你老母？

日日同佢食omakase

去邊度第4個出黎?

留意咗你好耐，法國你成日將D女CUP數+3

咪係，佢老豆一定會比幾百萬做零用錢架咩
SUGAR DADDY先會比呢啲零用錢

佢有種好sweet嘅感覺，表情豐富同鍾意笑

佢個樣好似coffee，仲要整過容都咁

最多咪大D，唔識唔好出聲啦屌

我係奇怪點解要去上海讀Law跟住又返香港讀

6年前未發育有咩咁出奇

我目測好準嫁

172m
高達都無咁高

係正

G

知唔知佢老豆乜水

整容

腳呢 , 佢對腳都好正

點計到4個

好想屌呀

佢呢啲堅醒 上去讀大陸法 再番香港讀埋
咁樣係香港好吃香

加上遲吓一國一制 唔怕失業

高攀不起

條女好撚正呀

堅正
有冇巴打同好？

172m,咁佢都幾高喎,我諗都應該全港最高

冇整容

硬件世界級
演技好似一般

好似幾正

日版沈殷怡

好bulk

叫佢介紹Yoshi畀我識

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

yoshi正d

?

邊個黎

前律政司啲人
紅底到爆
所以先翻大陸讀咋嘛
你地一個二個j緊支那妹呀知唔知

支那雞

理得佢係咪整容隆胸
整完靚咪得

吹到G cup 你究竟知唔知G cup係點佢睇落似大C - D

呢隻有無整

覺得佢好似貓頭鷹....

So what

邊個黎?

#75...

五官一睇就怪怪哋

好似coffee

真係睇唔出係化妝定整左另一個就好明顯
btw yoshi 好似仲正

本庄玲都唔識

你每日對我女友打J

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

呢幅照妖鏡嚟

個蘋果肌打到勁大
勁似高Ling
佢根正苗紅喎
港男到底有幾中意大陸妹
辣伙頭擺明比哂光環佢
仲要扮哂gf able ，屌
條女發左幾多年明星夢，衣家紅啦

比我渣大左姐

好淫

我日日同佢啪,樓主負責買片
btw有冇人有佢中學校服相

同問

好撚怪wor個樣

真係假架嘛

點解咁講？

係咪臭雞？

On9

老豆紅底等於仔女紅底

唔怪得咁多人整容啦，真係可以改變命運

終於有巴打覺得佢有高ling feel

唔係處先完美

睇錯沈殿霞

一齊生bb

頭個幾張係中學定大學時期

好似高0

係上海讀法律系
老豆係紅官
連登仔又棒愛國小粉紅?

屌 100%match

以前ue補oten成日J佢應該個時俾人食左了

佢係ViuTV 將薯仔講成土豆，你話呢？
雖然滲透得好成功，但穿左煲

我要吃玉米～ 我係中國人啊屌！

你可以話佢講蝗語係支那妹 咁話晒佢都喺中國讀書
但同佢老豆係咪紅底無關係

所以我丁日版
港版留比d藍絲港豬

女權電子雞對SLUT事件表示：好嬲好嬲

中立都當藍唔記得左?

黎到香港咁多年都改唔到
唔係玩滲透邊個信
見咁多人吹奏佢黃真係笑而不語

又幾似

Lm

做我條女就好

覺得佢大陸味好濃

前刑事檢控專員

中意貓頭鷹

唔好侮辱貓頭鷹

本身就係大陸妹

真心正 玩又夠膽 又可以靜靜地

條女鍾意食omakase 我就日日要食佢人體omakase

每日瘋狂跟佢學法律

唔知有冇打蘋果肌 但我覺得個鼻明顯d
似係打完針未散 所以個山根位好粗
正常人個鼻由眼中間開始應該係幼到粗
但佢係調番轉

大陸

唔講唔覺 又真係有啲似高ling
都係支那背景

Weibo
果時未隆胸，下巴會吉親自己
佢衣家上chill club 個蘋果肌反光到可以照鏡
下巴明顯冇再打，應該係跟住高Ling 個樣整

連登仔表示
睇唔到 照j

佢唔做雞我邊有錢啊 無錢我點養佢啊?

賓周很愛国

整容前

christy lai

我驚你儲一百次叫雞錢都唔夠佢一日嘅零用錢

3P 唔該

個下巴有d誇張
睇番佢舊相 佢以前完全係短下巴

大？

之前有post 討論佢
好似有巴打話上去釣大佬金龜

絲打落足力負評

下乜真係假波黎咩？咁大咁白咁滑咁彈都假？佢個gap係Y字都假？

割左雙眼皮？ 定眼妝

樓主連體嬰???唔係嘅話 3個人點4p

沈殷怡真係好正

但無波

條大波妹做我女朋友，我咪晚晚揸住佢隻波訓
你生活點過？send d自拍片俾你j lor

好想跟你平凡地老去屌呀就咁一齊生活已經扯足一世

人生沒有那麼多時間給你演內心戲！

下 唔多似整容

個鼻透光

而家係佢做雞養我喎, 零乜嘢用錢

仲以為prince joyce

佢兩個 中學同校

個個要Shirley
我要AK啦咁

唔係同校
一個係St Paul coed (男女校）
一個係St Paul convent (女校）

咁誇，你知唔知雞價係幾多

人地得閒食半島high tea夜晚夜omakase

咁做呢d駛唔駛5萬至十幾萬蚊一日？100隻雞喎

要有幾多零用錢先可以差唔多晚晚食omakase
仲要係貴果隻

好啦當我誇張左，改返100隻雞等如佢一個月零用錢

精盡人亡

要求出gif

睇完辣伙頭就覺得佢世界級bitchy 不了

屌你老味搵翻6 7年前嘅相有邊個係一樣樣架

除左箍牙 都唔多覺有整
蘋果肌都係咁大 個鼻都係咁高

點解?
佢算好大體

咁既底點會係黃

個鼻打多咗野
開始塌

整容改變一生冇錯

壹週刊有個專訪，佢話佢成家都冇中國法律牌，所以派咗佢去做呢個任務

用同一個scale, SC同ashina係宇宙級bitch霸

我會寫個slut 起佢個pat 到再封口屌

都係起身，返工，食飯，拍下拖咁囉

20歲未發育咁癲

大陸畢業生

咁瘦黎講算係有d波路

嘩隔離靚好多

佢幾靚

係7d
但應該無整
眼妝問題姐

無172，168度

但佢而家做藝人
佢老豆又會比佢

Follow 過佢一排 我好肯定咁講 佢一定唔係黃
佢試過直播既時候係到睇tvb 之後先扮曬野轉返viu
同埋最近所有大事大非既時候 佢好似係平行時空咁
Ig story 淨係會po佢啲fans既野 又吃飲玩樂

香港讀法律碩士唔可以執業，最少要讀個JD

而家佢兩邊都無得執業，又無司法考試及格（中國）又無PCLL（香港），有咩咁吃香

從來都唔期望藝人會表態，佢班仔好多後生黃又點。平行時空/表面做野/後面做野都無咩分別。

都唔知呢件正乜L 明明陳欣妍正好多

瘋狂做愛

你碌鳩會鐵柱磨成針

又真係唔覺佢有整容
依家佢個下巴都係好短 包包面
最尾果張應該係p/化妝化出嚟
你睇返佢拍啲節目個樣同頭幾張冇乜分別

sc 個整容醫生勁

頂你 一日變左一個月
成30倍

話佢黃果班好明顯谷精上腦

有無整容，係咪真波
射完冷靜諗下啦

樣黎計 應該係化妝佔多數

人地讀U都幾年前嘅事啦
如果紅底要上位
入tbb做一姐咪仲快
入得viu慢慢撈幾年
都係做下啲綜藝節目

算唔錯啦

做節目拍住邊個就會同邊個影相放上ig，辣伙頭未同過組又唔多受歡迎嘅，除咗團體大合照之外好似一張都無

日日瘋狂奶佢棚牙

camel toe

應該整得好勁 ，不過算啦

睇佢同yoshi就知佢地就係
中學個啲人前同你friend 人後狂講你壞話
搞小圈子

當年玩校際唱歌比賽識佢
後尾都約過幾次出街
不過金錢觀 價值觀好唔夾
無再進一步落去

用同一個scale
ashina係扮大家姐好惡死
但唔會係背後搞風搞雨個啲人 直接搞9你
冇咁虛偽

有冇諗過人地唔想同個失業一齊

好明顯整容黎
同而家差咁遠

有冇ching同我一樣覺得佢唔靚？

唔太靚身材好撚正

可能佢飛人呢不過個男仔宜家個女友仲靚啦

勁似容祖兒

睇睇下似方中信

最後一張現哂形

連登仔點解分唔清谷奶同對奶真係大

打完J, FF完好去SD CV啦

More

咁姐係真奶定假奶?

幾錢

瘋狂性交

咁Miss Toto呢對先係巨無霸囉：

佢話佢老竇嬲咗佢，半年冇同佢講嘢

大到
好想揸
邊個黎？

對奶咁重 我一定要親手保護佢

就係呢位湯沛宜：

個波仲重過Shirley要幫佢托住

我都有呢個感覺

算相差唔太遠啦，起碼認得出

成個gap 同冇著冇分別

屌，admin唔俾人外入
post出黎做咩尻？

lm

寫個SLUT喺對波度

我要幫佢拎住對奶先
驚佢腰骨痛呀

係咪好juicy呢？

好似同一個醫生咁

正撚到
白滑大波長腿

對波大到好想成個頭中埋去索佢對大波

好想試下焗死既感覺

好想屌佢對波

一定瘋狂做愛，內射口交乳交口爆顏射吞精就必然，再配合埋各種玩具場境同模式務求將所有子孫射曬比佢。但咁玩法應該好快精盡人亡

大拎到

根本就

農曆7月了。小心玩

點解最尾張圖佢個鼻嘅陰影好似有啲怪？

咪係正式兩頭唔到岸，倒夜香就有佢份

真心 睇到硬咗

身材同樣真心好得 仲好gfable
但支拿妹 為左佢睇套36 佢同呀媽報到用支拿信囉屌你

一講呢條女就諗起viutv美選D.n.A最後決賽個時
被viu播佢啲錄音 臭閪到仆街